
                      Y es todavía una precuela de marca X-Men… ya llega a ser pesada. A base de alargar la serie estos idiotas van a acabar por asesinarla. A nivel de coherencia y de unión con las otras obras, nada que decir, perfecta. Después de haber visto este episodio, Magneto parece hasta un poco más humano, le haremos casi unos mimos para animarlo. Los efectos especiales también son irreprochables. Tan solo la intriga está coja una vez más. Seguimos en el clásico esquema maniqueo del “gran malvado al que hay que reventarle la boca”. La historia llega a ser hasta cómica cuando a los guionistas se les va la olla y colocan a los X-Men en medio de la crisis de Cuba. Ya que vosotros no lo sabíais pero eran ellos quienes manejaban los hilos de la guerra fría. Casi llego a llorar, era too much. En el próximo episodio puede que aprendamos que ellos fueron también el origen de la crisis de las hipotecas del 2008. Otro punto negro de la película, la falta de originalidad. El espectador se traga por enésima vez un pasaje de la escuela de los X-Men. Todos ellos desfilan, unos detrás de otros, haciendo alarde de sus superpoderes. Se creerán que están en un circo. Todo se parece al primer episodio y la precuela de Lobezno sería por supuesto fortuita. Vamos, una historia para fans de la serie.
        
            